發夢發到6月9有狙擊手係附近天台埋伏 依加驚驚地

發夢見到

某國有特種部隊狙擊手係多個天台埋伏

仲要真係ready曬開槍咁

點算??

個夢好恐怖

希望唔好係真

果日我一定戴頭盔去

搵人黎討論下

點應對

發夢發到樓主條命過唔到6月8

on99

依加理性討論 可能性

你就係到搞事

咁個狙擊手好危險 除時槍都比人搶埋

係就好

shot and kill

一切都是命

係

支持

大家唔洗驚
我發夢夢到個狙擊手只係殺樓豬一個